BABA 300樓上蟹貨

十萬當跌咗
之前賺完嘔返晒出嚟

幾多股

BABA玩完架啦 斬一半啦 轉BA

忍唔住笑咗

點解玩美股都要買支資股

螞蟻上唔到果輪都要走啦

大家要清楚投資概念！如果你持有優質股，股價下跌不用擔心，應該開心！

你要明白買股票就是買企業，買入一盤生意，你想象一下，你朋友叫投資做生意，你會唔會投資後，因為一些短期因素就立刻想賣出？會唔會你可以賺5%就立刻賣出？當然唔會。

你一定要明白，買股票就是買企業，你唔好理一些外在、短期因素，要集中在長期的企業發展。

巴打，真係笑左

300貨 咁耐 你都未止蝕

但baba 係中資股， 所謂的優質都會俾國策影響